app排版

連尼住巴打可唔可以將user name同標題調轉返
係咁禁錯post

我都係 調返轉好啲